可唔可以司法覆核上屆內會主席無權召開今屆會議？

“司法覆核是用來判定公共機構在行動上的合法性”
而家擺到明違反議事規則
司法覆核就一招試到所謂司法獨立到底有幾獨立
定係三權合作為共產黨服務

你喺規矩內玩 搵到漏洞
對家直接反枱
係時候叫裁判
如果裁判最基本嘅公平公正都做唔到 咁佢地都冇值得尊重嘅地方

佢係有權召開會議 但新一屆會議第一議程必定係選主席

都唔影響國歌法，因為政府同內務委員會主席磋商就可以恢復二讀，唔需要再開內會。

咁上屆主席有權？

申請咗禁制令先

推

司法係香港政府最後一道防線

咁咪覆核哩樣囉

都唔存在現屆主席

委員會的正副主席須由委員會委員互選產生，任期直至下一會期的委員會正副主席在該下一會期分別選出為止；若下一會期的委員會正副主席選舉是在下一會期開始前進行，現任正副主席的任期直至該下一會期開始為止。如主席及副主席暫時缺席，委員會可在其缺席期間另選一委員代行主席之職。

任期直至下一會期的委員會正副主席在該下一會期分別選出為止

咁既然係咁點解要搶主席位

唔搶咪開唔到會

國歌法上大會渣喎唔係咩
唔駛係內會討論

仲有其他議程，例如成立法案委員會、資深司法任命建議小組委員會。